### Примечания

Это один из первых проектов, написанный после изучения фреймворка Ruby on Rails.
Функционал в проекте небольшой, но учитывая возможный рост и добавление функционала, можно было использовать слои
* query objects
* decorators, напр. используя [SimpleDelegator](https://ruby-doc.org/stdlib-2.4.1/libdoc/delegate/rdoc/SimpleDelegator.html)
* service objects, куда можно было бы вынести функционал по отправке твита от имени юзера, убрав соответствующие методы из класса `User`, где они явно не должны присутствать (Single Responsibility).
